華記出册 Simon Cheng所謂的嫖妓指控 〈蕭若元：理論蕭析〉

老蕭又中💪
蕭生一早話華記無事，只要簽咗認罪，好快就放出嚟

無叫雞但出左火

蕭生都係咁估
但出火唔算叫雞,大陸法律定明有性行為先算嫖娼